香港只有7大

浸會中學呢d垃圾讀黎都冇用
辱校罪都諗得出，班學校高層冇得救架啦

排名又係咁跌，出到國際都係當野雞大學
反正政府又認可其他私立大學
咁點解仲要讀浸中呀？

入浸會悔終身，OU恒管更稱心

建議DSE廿分頭既人唔好再揀浸中，浸中個名只會越黎越臭，不如去其他私立大學或者做後門狗入返7大算啦

當DSE廿分頭都唔入浸中，入晒其他私立大學，係不久既將來僱主自然會知呢間專出廢物，到時其餘私立大學既名氣點都好過浸中

以前上一輩都覺得ust差過poly，最後ust咪又係好地地變左做三大 仲要俾連登仔日日吹捧為亞洲MIT

話唔定到時OU變埋八大呢

點都好過LingU呱⋯⋯

LingU假假地都叫大學
點都好過浸中

下一屆既預自己得廿分頭既DSE考生
勸你哋都係唔好再以為岩岩好入到浸中就打晒飛機
以為自己係大學生
遲早你哋出到黎揾工個陣
個hr知道你浸中出黎之後直接screen走你張cv
因為到時大家普遍認知都係浸中呢d垃圾入面既人dse連廿分都冇

DSE廿分頭既人不如諗下入左ou恒管點樣屈下GPA仲好啦

OU first hon點都好聽過浸中畢業

如果入左浸中，諗起遲d畢業見工俾隔離d ou恒管仔指住黎笑就覺得慘

第時入到浸中，一下唔覺意吐兩句苦水，轉個頭俾人踢返出黎

到時同支那人開片，再俾d支那人投訴兩下，又唔使講證據，讀讀下就俾人話影響校譽踢出校

認真浸大依家真係仲衰過lingu

lingU d人俾我既印象都真係幾好
好文青feel

浸中過多幾年應該變成垃圾先會想入

想同埋土囝開戰

吾城真一大

過主啦

大家睇下連shitty都有人吹捧為新四大，OU/恒管成為真八大指日可待

廿分 入到中大engineering

依家廿分頭入到三大喇

點會CU 會排係HKU前面

教院都計

廿分入到城大 任何一科 （除商科21分同法律23/24分之外）

恆大呢

你都憨撚尻

但浸大....有得入都唔入

浸中呢d垃圾 收分竟然高我吾城 冇天理

有得揀先得㗎

cu engine 16分就得

入得浸會都係走頭無路
甚麼傳理好勁，只係入唔到中大，安慰自己嘅說話

教大點解唔計
唔通去計浸中先至岩

依家就係叫人咪再入浸中
唔好再以為自己係八大
過多幾年俾人指住黎笑
入珠海都咪再入浸中傳理
睇下無綫幾多妓者係珠海出黎

港大
中大
科大
理大
城大
嶺大
教大
OU
樹仁

20 reject bu offer

讀恒大
20萬上4百幾個
香港地識讀書有閪用咩
隔離個幫辦搵6皮野做左6年
無樓得儲蓄1xx萬

成日都爭三大七大八大
on99
間學校勁校幾勁關你撚事咩
成日打飛機 搵到錢就叻啦

都唔知你up乜9

得1大

詳細啲

香港科技小學

辱校 當自己邊位

香港只有一大

18dse，20頭，浸大收左，但最後無要到讀太空

吾城

侵中啲can又shit，高層又shit，間u又細

只有一大

你幾時有見過HKU會利申自己係三大架

城大
港大
科大
中大
理大

教大
嶺大
標準lihkg排名

有廿分三大都有得你讀喇屌
CU ENGINE垃圾中垃圾
19分都收 睇你想唔想比人笑鳩你水泡仔啫

CU唔係中大咩
幾時CU變咗City 中大叫咗ChinU

負咩皮
成班水泡ENGINE仔不敢承認

九龍塘名校只有吾城一間
浸中依啲想借九龍塘個名班上菜

恒管好似真係就升格

樹中

浸中同樹中都係中，不用分那麼細

恆大都無
執柒咗佢啦

希望各大HR都識做 篩走哂浸中

屌年年都話就快升格㗎啦
講左成兩三年都有

理大都係比狗讀

一大：香港蘇文大學

+1
但係 reject 咗吾城，會唔會好唔明智

當買個機會，反正衰極都應該可以入返

浸中畢業
用其他U洗底吧啦

巴打咩科

AALH 你呢？

呢個真
HR:你自我介紹下先
浸中畢業生:我係浸大畢業架
HR:you mean浸中?我地呢度只請大學生架喎
浸中畢業生:

ChinU 仔唔肯面對現實

其作風根本枉為教育機構
被稱為中學都不配

所以最多得6間
咩教院浸中
算鳩數啦

好撚想入浸中咩家陣，頭三屆DSE廿幾分都未必有三大你讀，果時又未臭朵
屌，我遲出世幾年，去16/17根本橫掃三大普通科，唔洗係度同班浸中垃圾高屠玩泥漿摔角

巴打加油

個班高層真係冇眼睇
為人師表
小氣縮骨
淨係識做陰質嘢

BU係咪要讀普通話先可以畢業